荷里活最環保嘅迪士尼又一翻拍之作 今次輪到史迪仔套《扮嘢小魔星》

相信成個荷里活最環保嘅片廠一定係迪士尼，係循環再造方面無人能及！繼《獅子王》、《小飛象》、《阿拉丁》、《小魚仙》、《花木蘭》等等之後，最新循環再拍嘅有史迪仔！

講緊嘅環保係迪士尼有幾不遺餘力翻用自己嘅經典動畫、電影故事，將庫存劇目重拍一次，動畫就將佢真人化，本身係真人版嘅就重拍一次！傳聞迪士尼翻拍2002年動畫《扮嘢小魔星》真人版己久，依家終於落實計劃。據外媒Variety報導，迪士尼已經同《我的超豪男友》導演朱浩偉（Jon Chu）傾得八八九九，將會由佢執導新版史迪仔。

當年《扮》海報一出都幾轟動，皆因史迪仔大耳大口加尖牙嘅外貌顛覆咗合家歡動畫固有嘅可愛、得意形象，仲有少少怪！故事講述小女孩Lilo收養咗一隻外表趣怪嘅寵物，並為佢改名做史迪仔，其實史迪仔真身係外星生物，誤打誤撞結果被Lilo當成狗仔收養！Lilo同史迪仔好快建立起深厚友誼，就算之後面對大圍捕遇險，Lilo都堅持同史迪仔共患難，因為家人係唔會放棄彼此嘅！

正因為佢同Lilo真摰友誼太感動，睇完戲後無人再覺得史迪仔怪樣，觀感大變成為人見人愛角色，依家仲係迪士尼樂園其中一隻受歡迎嘅角色添，周邊商品出極都咁好賣！

朱浩偉嘅《我的超豪男友》上映時喺美國引起好大迴響，除咗廿幾年嚟首次全亞裔荷里活商業大片，當中嘅奢華排場、麻雀變鳳凰嘅故事都睇得人好興奮，美國人其實都好鍾意睇有錢仔戀上窮家女故事！不過，最精彩一定要數女主角Rachael同未來奶奶打麻雀鬆章一幕，TVB得嚟又好講到亞洲家庭文化精髓，《我》咁高難度都搞得掂，相信翻拍《扮嘢小魔星》一定勝任有餘！

成套野有一半都係動物喎
搵人扮定變卡通？

好似好多女鍾意史迪仔

係咪搵the rock做黑超社工

嘩屌

雖然知道應該係fans made ，但史迪仔真人化左真係好難會可愛喎。